神經一便

乜都唔諗

咩黎

我真係

呢種肚痛

證明我

岩瞓醒咁解

早晨

連

咁我就

再訓

起身了

係精神既

再

夢見不停跌

再你妹

不停跌 不停驚唔肯跌

快

連埋張床跌 恐

快你老豆

1% 起身

乜撚野1%

吳賞蜘

我賞